私煙聖誕都過唔到, 哭咗

哭你老母
落地獄過聖誕啦
中國人過咩聖誕呀